今場算唔算北京電視機 17.0

1.0 歐聯 巴塞 06-05-2009

唔貼POST了，好羞恥

2.0 足總杯 阿仙奴 02-08-2020
呢場算唔算係北京電視機2.0?

3.0 歐聯 拜仁 26-02-2020 & 09-08-2020
呢場算唔算北京電視機3.0

4.0 英超 利物浦20-09-2020
呢場算唔算係北京電視機4.0？

5.0 英超 西布朗17-10-2020
（POST主死鳩咗）

6.0 英超 修咸頓09-08-2020
車路士個場波算唔算北京電視機6.0

7.0 歐聯 西維爾21-10-2020
（POST主死鳩咗）

8.0 英超 曼聯25-10-2020
（POST主死鳩咗）

9.0 英超 熱刺30-11-2020
痴撚線 呢場算唔算北京電視機9.0？

10.0 歐聯 卡斯諾達 09-12-2020
（POST主死鳩咗）

11.0 英超 愛華頓 13-12-2020
（POST主死鳩咗）

12.0 英超 狼隊 16-12-2020
（POST主死鳩咗）

13.0 英超 阿仙奴27-12-2020
（POST主死鳩咗）

14.0 英超 阿士東維拉 29-12-2020
（POST主死鳩咗）

15.0 英超 曼城 04-01-2020
今場算唔算北京電視機 15.0

16.0 英超 李斯特城 20-01-2020
今場算唔算北京電視機 16.0

17.0 英超 狼隊 28-01-2020

諗起d 車狗係FA CUP 改圖

車狗

17.0 英超 狼隊 03-03-2021